====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette expérimentation peut se considérer comme une « extension » au travers de situations concrètes de l ' article 88 de la loi relative à la liberté de création , à l ' architecture et au patrimoine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

